為連登仔對留守手足咁差聲氣道歉

對市民都可以道歉
對手足們就更加需要
可能留守手足未必做得啱
但話佢地破壞左場運動就過份左喇
希望手足們都可以和和氣氣

sorry手足們
大家近排係會緊張D
語氣重左D唔好太介意
手足之間無隔夜仇

你啱。對唔住

P牌推唔到

鄭重道歉

sorry ching

手足無隔夜仇

不分化 不割席 鬼係捉唔哂

「和」與「勇」，請對大家多點信任。

床頭打J床尾和

push

辛苦大家風雨同行

原來大陸哩都知毅進制信唔過

鬧完交緊係要互含互射

多一點讚賞 少一點責罵
今日所有手足都做得好好
有錯嘅地方再慢慢改

Push and sorry

仲上緊警嫂嘅手足把握時間呀！